有冇哥哥可以帶小妹coplay

156cm瘦底cos咩好

樓主弱智 唔好回

人型豬

你哋心地唔好

抄po 狗

你有開過咩

唉,醫返都晒藥費

留tg

cos 異形

55 會有專人安排你入谷

大大與小小

小妹先係正版！

哈 jor！

u唔係動物台大阿哥

係咪抄我POST

今日有位會然約左小妹我出街
名我就唔開了 動物台知名會然黎
但佢真係好cheap 好disgusting囉
好心你啦仲著埋哂d k-on衫
e家唔興囉 e家潮流係興刀劍神域 好心你啦仲咁鬼out影衰哂小妹
好啦 小妹以前都鍾意k-on 咁都接受到既
但佢竟然唔請小妹食章魚小丸子=.=
小妹真係接受唔到囉 之前個d會然同我出街都會請我食野 有d仲試過請我食cafe de coral
你連章魚小丸子都請唔起好心就咪同小妹出街啦 死窮鬼仲要肥毒矮臭弱智
唉 今日比佢搞到好吾開心 好心你反省下啦=.=lll

G錯-_-

出來柒

躝啦垃圾

影對波黎睇睇